誇世代 (16)

阿海係老豆

文強

唔怪得叫ocean，就係呀海

盲左仲帶錶

華生

關禮傑可能紮左 一早知

果隻盲人錶黎

盲生

老豆出場

係咪親親我好媽番外篇

明明江美儀睇起黎老啲
但做老二嘅

留名等阿海表演捲脷

成個劉華咁

假如愛有天意

阿七

會唔會咁on9叫佢捲

關禮傑

扮盲

癡線

一套腦退化 一套就盲
無線係咪有心玩勁吖海

咪有凹凸紋囉

媽呀好亂

佢咪要摸囉

天龍八部之跨世代

套野真係好鳩呀

叉燒炳而家已經叫老虎仔
但阿海仲係叫阿海

成個尚家咁多唔係親生

關禮傑結左紮 真情

隻錶唔係靠睇嫁

真係醒唔起

江嘉敏好靚

成班無知

林文強 尚可秀之初戀情人
於第50集向尚可秀求婚
（客串第38集）

肛交敏

浪奔！

做乜柒

馮程程

孖辮

呢場戲好似話大熱天時拍

丁力

浪奔

上海灘

好期待有人唱

文健同文強有無關係呢？

許文強

救命

屌 發哥果陣好似都係叫文強

兄弟

便宜仔

佢個樣好淫

閪痕

夾住我啦

阿海

唔講都唔知

腳

唔怪得關禮傑唔會掂江美儀

歡迎咪打

唔係話江唔比佢掂？

浪流～～

韓文

半澤直樹

90後廢青

我幾希望我係張繼聰
比佢夾住嚟打

即係個仔執返黎？

oppa

成隻韓狗樣

係喎 掉轉咗

同朕check下

陛下英明

陳豪想整爛盤數？

台灣拼音

交亂碼當做左爛檔

陳豪知唔知bobby上過厹身

知

屌

好大隻

禮記走之前就知

點解ocean咁多戲 又派福利畀師奶睇

傲sir：你做唔到嘅 我一樣做得到 ！

九十後廢青

Ocean快點強姦我

唔係點做香港隊

689

一跳過左對面岸撞暈左

成條離敦道咁闊

亞視

唔駛游 一跳就過

但bobby都知佢知？
頭先講報仇都冇覺得唔妥咁

條仔好正。
白滑無毛大隻

陳豪突然無限金錢

好老豆

唔係親生都咁好

做清水健徒弟

心照唔講姐

麥玲玲

去日本咪見到安安囉

10A

準備偷情

綠帽奇俠之盲文強大戰綠帽健

Ocean 去日本
第一時間係諗係咪搵安安

完美綠帽10a

幸福傷風素個廣告煩過閪

靚女真係大撚曬

其實anjay 係幾撚時去左日本 大家姐又無鳩啦啦彈出黎

十二~~~虎！

都唔知做乜鳩

個打壞好醜樣

呢個都算鳩數 最撚柒一定係百老匯

麥玲玲咁多廣告

ocean 完美繼承二小姐 基因

因為唔係親生

傷風素出現率好高

Ocean你呢個仆街

個仔點影響佢地位

食埋飯先

食飯柯屎

外
尚董因為Ocean先重用佢？

個仔唔係佢
咁關禮傑真係無咩價值地位可言

Ocean又食好嘢

都唔係親生 個仔上位佢咪永遠都坐唔正囉

最後係咪食晒2姐妹

阿7

其實運動員廿到尾三十都退役啦，退完返黎再學生意都大把時間

佳佳mola mola
仲叫ocean揀下

呢套劇啲對白寫得好好

金句唔係夾硬谷出嚟
係好似呢套咁間唔使滲出嚟

我都想遇到ali呢d有教養既靚女
(遲半個鐘mytv緊)

龔心計again

張概咁chok

唔係點叫文強

阿海想食回頭草

海師兄佢出手喇

浸過鹹水先有獨立思想

有冇人鐘意J江美人

國籍：南非

有冇仔都唔輪到佢嫁啦， 咁多姊妹冇人生仔咩

無

咩玩法

幾型

老牛聲

阿海 你搵手天使算數啦

返黎勸佢離婚

食六妹

好on9

乜都聽到
淨係聽唔到佢老公

聽人心聲都無粗口

你仲行過去

讀心術

尚家條線好睇過之前交換靈魂

種左鼠尾草姐

會唔會搞到最後個個有異能

Bobby無理由唔知係後遺症嫁

同感

啲配音

大頭怪

有冇人唸起奇幻潮2R個集

知道左波比係奸？

原來已經得返12集

好爽

依家先明咁撚蠢

阿田做咩咁抗拒bobby

摸腳有ng

摸腳仲要ng

冇on9坤真係好

心聲都聽到

最尾好恐怖

可能都換過身 所以唔得

原來扮盲

一開始睇預告都係嗰七條女吸引我睇

真係扮盲

陳豪成日都NG

大家姐都爭

見聞色霸氣

好地地唔得嘅

原來係要掂住先發動

好似冇心理追兇

佢之搭𨋢好似都無掂哂咁多個

讀心術邊度黎？

套戲做咁耐但都仲可以有推進

張繼聰深圳拎返嚟放左係衫袋啲卡？

溏心個post

我中途加入睇都追得好開心

唔知謝生ng咗過多次

walking幫阿七揉腳個度...kaman d少女味出晒來

ocean 係咪會飛去日本食埋anjay?

唔知點解呢套拍到啲女特別正
之前一直都唔覺江嘉敏正
但呢套睇到我

屌佢老母 10A呢

咁都要收埋...

郭蛇

心聲竟然唔係好想執佢一劑

持盈保泰

真係郭蛇

攞黎同人對賭

車

好簡單之麻
低買高賣

Aastock

3枝叉跑車

你係咪掉__轉左

零結餘收皮啦 根本冇實力又喺度扮晒嘢

豹嫂

2個c9

擺明想執錢

香港啲c9有冇咁正義

隱藏富豪變左

呀海有錢人

c9

文強咁疊水

發左跡？

咁多馬....

呀海

岩岩搶眼鏡又唔沖出黎

已經反起底 知條友係佢條靚引蛇出洞

新聞條女把聲好難聽

見過佢真人塊面好西

9up就叻

唔鍾意呢啲叫春角色

呀海幾廿歲講啲咁肉麻既嘢

胡蓓慰邊似大家姐，明明江美儀老d

女人

頂豹嫂呢d上海妹好撚正

大家姐係咪老姑婆黎？

大家姐有古惑

家姐後生咁多

應該掉轉

唔係
嫁咗去汶萊皇室

Gilbert好慘

agger

關禮傑好慘

老公呢

暗戀咗關禮傑好耐掛

江美儀 出生： 1971 年 9 月 20 日（46 歲）
胡蓓蔚 出生： 1971 年 11 月 12 日（46 歲）

去日本同anjay偷情？

10a

大家姐搞屎棍

同年

以為江美儀大幾年

支持呀海溝返呀二 自己有返關禮傑

大家姐出咩古惑

江美儀皮膚好啲 但係個樣老成啲

大家姐想點

46都咁正...

踢走江美儀冚家

已讀自己條女 正撚屌

套劇有幾多集？
好似又長左咁
仲有好多野要講咁

兩個都無皮
aj正好多啦

尚家條線好睇過糖心風暴

豹嫂拍埋龔嘉欣度堅似姊妹

50集

入黎做埋廚

其實個孫做完運動員比你最老咪30 30先去做銀行有咩問題

呢d先係爭產架嘛 大家陰d陰d

嘩屌

豹嫂原來咁老
唔似

尚董

尚董愈來愈好

秒

佢講左啦

屌唔小心爆左自己係編劇

馬海倫 （英文名：Helen Ma，1947年10月28日－）
呢個真係唔似70歲

Helen姐咁開通

咁開通

打野戰啦

喂陳豪最尾有冇食曬d好

尚董真人上連登

無啦啦又插呀海入嚟

西班牙蒼蠅有咩特別？

朱咪咪又有咩陰謀

笑死 又落春藥

胡蓓衛好正呀

50集完左之後一定好空虛

編劇

無端端整文強呢條線無哂feel

春藥

份報告係咪陳豪做假？

今次到邊個食

開始覺得關禮傑好慘

2家姐

邊到有得買

全家一齊食

認返walking之後會唔會變左由佢繼承

大亂交

尚董 walking

搞散尚家係mike目的係主線
彈佢出黎做導火線ok既

西班牙

咪咪姐

幾多p

一定係
有錢人既基業一定唔會外流

hola hola

幾時咪咪姐先爆大鑊等尚董認返walking

春藥應該又係俾walking
但7妹走左喇喎

就算點都係佢個親生孫喎,外咩流

都唔知班女鬥咩，要爭身家快手生個仔好過，邊夠個孫同張生玩

琴日冇睇 7妹去左邊

如果walking生仔
就係佢個仔繼承

台灣
btw原來咪咪姐咁賤

龔嘉欣好靚

洗唔洗報警

家事法庭

綠帽

ocean: 媽咪你係咪雞呀

I am your father

嬌拔好慘

唔係爸爸唔要你

生父不及養父大呀

I’m your father

文強想點

no!!!!!!!

Ocean好屎戲

關禮傑真心慘

條友真係好自私
人地宜家有父幹就咪搞人啦 要人陪你挨窮咩

咁walking咪係唯一繼承人？大贏家

同10a d尷尬戲

ocean: 乜都無喇

Ocean係咪冇得繼承銀行嫁啦

阿海愈老愈型棍

好綠

冇人諗過walking最後殺出黎

母幹

接盤成功

陳豪點搵到文強的DNA?

由一開始致命復活佢已經好慘

咪又係佢個孫 係個老豆唔同啫

等價交換

唔關事架
佢都係二家姐生

屌你 父愛如山

陳豪6妹一定o哂嘴

撐關禮傑

Gilbert 慘到...

關禮傑真係無野渣手

地位無變

啊海應該都好有錢

7妹

仲要被尚董屌

嬌拔好撚慘
尚董仲要咁講
好仆街

比人綠寶完 養便宜仔 仲要比人話

6妹咁快翻嚟

呀七你都係咖咋

邊夠尚通呀

溫書啦

尚慶端痴9線

Walking親生仔喔

求7妹花生cap圖

所以依家電話無得換電

咁都見到你

華生ali

老婆比帽老公戴都關老公事

4妹

Ali醒左咁多

7妹叫咩名

尚董真係痴左線

1984

Ali已經唔記得之前點解要結婚

Ali咁醒嘅突然

根本結局
walking一個清場

嘩名言

陳豪呢段應該ng左好耐

呢個病係咪比walking 認老母

沉船撚

朱咪咪沉左船啦

張繼聰即起身

阿聰望住條女個眼神好Sweet

即刻起身gel靚個頭

兩個發哂姣

無家底

雷雨未

雷雨

謝生唔洗咁謙

印巴

亂倫

我都唔記得咗

溝死女啦 已經

張繼聰

條女好能淫賤..

Walking 親生仔點溝7妹？

同你去台灣就叿係修行

張生啲眼神

好sweet

條女肯等你 lur 飯應啦

淫賤的千女小姐

沉船

兄妹

屌仲有伴奏

7妹唔係親生？

kaman 正撚到

下爬好多粒粒
都係ali白滑d

沉船都有歌

邊個話七妹係親生女

Titanic —>真沉船

兩個用個樣表達晒d對白
成段好高質...

沉船主題曲

死咸蟲

我似張繼聰

張生d對白好正
似自己度

有話7妹唔係親生

7妹唔係親生 你地唔記得左啦?

沉船歌

有無人可以講阿七唔係親生女呀
好想張生同嘉敏依對真心一齊,好正

咪titanic就黎沉果首歌lor

呢句幾浪漫

上次唔係驗過DNA咩??

真係唔記得

肛交笑得好甜

一路有鋪

幾時講架

報告話親生

姐係walking係7仔？同7妹交換

有咩

完全唔記得

好撚好睇!!!!!!!!!!!!!

4 仔

造假掛

同Ali 龍鳳

Walking係ali孖生呀

四弟

WALKING係同阿四一齊出世既龍凰胎喎

阿七成日覺得自己唔係親生
但報告又話係親生

做咩無啦啦驗dna

佢覺得自己唔係親生

好癲
用呢首歌代表沉船

張生發姣

尚家都好慘 一路比陳豪操控住

之前講過老母買野買六份無預阿七

我感受到，因為我都係有錢仔，屋企幾十億十家

老母完全唔關心佢 讀咩都唔知

整左7條鏈 個個有 淨係佢無

Show me your love

吊 show me your love

逃恥

show me your love 栗米肉粒

兩條仆街

辯論

校際辯論

陳豪仆街黎

維園論壇

自己飛機自己打

唔通一齊搞

gibert冇懷疑佢

d金句多到

呢段

鳩up大會

白粉過唔到海關

金句王屌打夏雨

d金句金過溏心

呢PART好正

屌你字字珠璣

呢啲咪金句囉 糖心喎

兩條友

匈牙利諺語

幾十句金句連住講

D對白正到

阿聰啲對白

白粉過唔到海關
男人過唔到情關
吊

鳩up成文

諗起夏雨話佢個套好多金句

幫手搞老婆

張繼續啲金句

依2分鐘好正

個套快啲腰斬
我老母都話悶

條片

好撚高質啱啱果段

小畫家大作

岩啦 今次候生仔岩曬

哇後生浸亞視味

係咪亞視舊相???

玩咁大

邊個來

搞唔掂wor 幾多年前

Key圖

死狗公

移花接木

江美儀後生都幾好樣

係
生娘不及養娘大 當年粒精係邊個射真係咁關鍵咩

嬌拔

呢套D金句真係好過溏心
D金句起碼夠自然先

Cut有線條女點解係度

男人好驟忌嫁

係佢

好撚慘呀

掉左落黎

降職

嘩.......

慘

副CEO變大堂經理

好慘

兩條奸人

咁快手調落黎

陳豪

陳豪計中計

有冇人記得陳豪嗰幾悟係乜???

六妹輸到仆街

一串二

Helen姐睇通睇透

陳豪win

哇陳豪呢下醒

陳豪離間計好毒

一石二鳥

抵死

陳豪玩哂啦

尚董識穿阿六

勁撚過糖心

公家欣好正
好想屌

依個真

尚董 金田一

可能陳豪過料

自己send msg咁蠢
唔叫陳豪做

贏了贏了

陳豪報串 兩個搞掂哂

佢又點會知道最大敵人係walking

陳豪先係票房寶物

副總裁空左都要降二姐夫

呢套劇既爭產橋段高質過套小學雞溏心3多多聲

唐3無陳豪就是敗北

龔嘉欣好厚妝

Walking 對 陳豪

呢套劇鳩鳩下
又講出唔少道理

我唔明尚慶瑞點解要嬲關禮傑

小妖精 正

寧願佢黎拍呢套

點解阿田咁抗拒bobby

拍住黃翠如 岑麗香
陳豪都死

Julia

夏雨唔抵得

香港julia 真係好

馬面

d屋大到，我都想要

julia做咩收埋對波

分開左咁耐習慣左自己一個

變左外人

Julia唔露波 不如咪出鏡

因為佢支持個仔去游水
真係司馬昭之心

bobby玩完

女人真係

竟然連老公都聽到

玩撚完

笑左

好仆街

會唔會佢聽bobby嗰啲會相反

呢套戲睇得係後生，聰明人去創作既戲，塘心就係老餅度出黎既。

編劇？

我都係咁諗

又多位編劇

的確係咁

只係一個馬面阿嬸咁

呢套戲係將鳩推到極限

D演技咁屎

呢條橋正喎

屌坤狗

好大機會係咁

終於仆街啦 棋子

點會相反
佢個腦會作d嘢出黎？

成村人入晒去

依劇尚家條線都好睇過溏心

波比死貓

walking 幾時爆身世

原來成套戲阿六先係主角

本尊

我無睇糖心 不過有時見到啲廣告 我諗佢啲橋無陳豪岩岩一打二咁勁掛

鄭子誠太耐冇出黎, 唔記得佢先係last boss

又有佢？

咁突然

阿六點夠陳豪揪

點解會聽到人諗野？

得番十集唔好爭咁耐產ok?

陳豪點樣耍手段同尚家鬥呢條線都幾正
不過都係想睇佢同ali d sweet戲

唔知bobby咩技能呢

唐心3收得唔好 8點半爭返俾你地睇

啱啱放返出嚟, 我想問坤狗去左邊?

係老禮

電視機

洗碗

咁walking 呢

果個好似係坤狗專有

最後一定係陳豪發覺報錯仇
然後尚家雖然已經比佢搞到四分五裂但最後都bbq發放正能量

咪動物傳心

同西瓜傾計

一講動物就諗起coffee

後尾坤狗見到比僵屍追但bobby 已經見唔到

希望陳豪同ali仲有張繼聰同阿七有好結局

Walking好似仲有一堆牌仔係身，係咪有伏線

馬強出嚟搞咩，床都無上過都唔會係你架啦

咁耐都未講 連小小hints都好似無

其實就咁睇佢真係幾偉大

有幾多個肯幫人埋單

頭先同老豆講誇世代爭尚通仲好睇
佢笑左出聲
話寧願睇誇世代

Bobby 同邵美琪一齊算數啦

毒撚想幫人埋單都無得埋

如果其他人有異能咪變superhero

乜walking同bobby老婆唔係換咗靈魂咩?

搞搞下覺得一爆出來ali同阿mo會散

合約夫妻應該會散一次
之後先再一齊

BOBBY + 阿田
陳豪 + ALI
呢兩PAIR點都BBQ架啦
阿6都應該定
依家係睇walking會唔會玩認真
ocean會揀邊個架姐
阿2果條線真係唔知點

講真想cut咗bobby同阿爆、電視台嗰邊條線 好悶
尚家冚家(包括咪咪姐)都好撚好笑 淨講佢地互動已經夠

其實如果就咁拍moses+ali walking+呀7
齋sweet 15集已經好好睇

似係搞到尚家同銀行就收皮,跟住汪阿姐出場執手尾,再bbq

純玩依2條線會比較單調 反正佢拍50集可以多線慢慢發展

間唔時出下鏡仲有新鮮感

4個開套劇都得啦...30集都睇唔厭

呢個推測好合理

咁佢呢次玩50集都仲咁有內容而又好睇係好難得既
但如果齋CUT愛情線出黎好似日劇咁睇其實都好出色

仲有拍嗰時唔會知邊條線最受歡迎。

睇得出係有落心機 由第一集追到而家

淨係七條女已經贏曬啦 宋家得返安安佳佳大塊田 安安都走埋 仲有坤狗嚿毒瘤影響觀感

呢套啲對白 鋪排真係好正
雖然啲劇情好誇張 但啲對白夠貼地 相對似返平時講嘅嘢

係 好多位原來都有伏筆

張繼聰oreo餅better together到底係咩意思 前前後後出咗幾次 張生為咗啲餅發脾氣

其實呢套嘢都被低估得幾勁
明明幾好睇但起碼去到而家我都唔多覺佢有畀傳媒吹捧(好似降魔的之前咁)
反而降魔的其實只係得某啲部分好睇，膠位都唔少，有啲過譽
反觀呢套完整性高好多

呢套感情線算係做得唔錯，幾sweet

不得不承認套戲選角做得好
冇walking 都差半班
除左毒坤之外個個都係大台最入屋形象最好既人 d女又正

暗示佢同ali係孖生掛
之前ali都為啲餅發晒脾氣

walking唔係同七妹孖生咩

當你9睇
認真答你
ali 先係同人孖生
但出世個陣比咪咪姐抱走左
所以尚董開頭唔太like ali

而且琴晚walking都講自己大過七妹十幾年

細十幾年 自己

諗唔明，點解尚董要嬲關禮傑

姓尚既都是無錯的

thx

咁佢兩個一唔一齊到 冇可能就比我做定心理準備

佢呢d伏線真係做得幾好

唔想睇大塊田了 想睇尚家陳豪張繼聰

以為波比轉左全心撐阿田

仲要出水
...

老套到 兩條友加埋成百歲

關禮傑真係可憐

加埋成百歲

都唔細嫁啦，重搞呢啲野

關生係咪..

阿海屈機

如果我係條女應該柒到即刻掉頭走 痴撚線

柒到仆街喎

女人...

海倫同江美

好撚仆街
好撚慘呀

有咩資格認返個仔啊 好心Ocean俾啲骨氣啦

非洲 不了

關生

有礦場都唔使去非洲啫

689有骨氣...um...

裙腳仔

ocean仲要食anjay

Ocean: 屌你老味都痴撚線 留喺香港繼承尚通做人上人唔好？跟個麻甩佬去非洲做乜鳩

戴帽戴咗廿幾年都咁大器
真男人

有冇人想比關禮傑屌
好撚型棍
佢係大陸做戲應該爆紅
做果d軍隊軍官角色一定好好J

好似隻狗

冇睇兩集，發生咩事

Ocean都有尚通啦 洗撚去呢啲垃圾地方

反面女權又話小器架啦

高文健好慘

佢咪做緊兵囉

Ocean親生老豆原來係黃智賢，江美儀初戀情人

屌不停轉鏡頭睇到我想嘔

有礦場勁定有大銀行勁

阿海似係想Ocean跟返佢姓

炒曬車

關係味廿幾年黎無屌過江？

拒絕

反高潮

屌變得咁快

我係Ocean一定屌柒個男人啦 洗撚貪9你啲錢

anxxx 做返自己現實都係咁貪錢

屌你

好touching

25年前
25年年後

親娘不及......

屌 好感動
關禮杰嗰種失而復得

最初便宜仔呢

炒車

由江美儀講
我想你20年前做既野 今日你都做晒
就知佢唔會say yes

好撚開心喎 執左十劑？

突然之間覺得ocean有d似美劇個閃電俠

最後得mike唔化

下

關禮杰雖然俾人調左去大堂 但知道老婆對自己係點 已經咩都值回票價

咪係 咁都有人炒車

又格雷

屌每次陳豪講英文都好想笑

用嚟鞭本尊？

石敢當

廢石

本尊睇黎仲有戲份

鞭打本尊

遮左交戲個下

痴線佬

即刻執返劑

啊六邊夠陳豪鬥

哪吒仔D戲好咗wo

著裙

m屬本尊

試鞭

可能本尊先係BOSS

Ali會唔會大肚

本尊著裙

高跟鞋？

公家欣好正

個廣告位入得咁怪嘅

跟你老母

佢鍾意易服

好嘔心

照咁睇阿海條線冇理由咁廢，會唔會佢溝唔到江美儀跟住玩報復

阿田識讀心同美琪講都唔同好姊妹ali講

上次關錫佢一啖就去左洗臉 點會屌到

唔怪啦，都幾怪

黎 同本尊試鞭

好想比佢鞭打

陳豪係咁叫oh yes好似叫床咁

削骨係s定m?

M

因為美琪姐知道靈魂交換

原本唔覺 你咁講一講

好似陳豪咁

本尊真係有機會係boss
仲未解一開始邊個打森美
個時森美只係以為係ail搵人打佢
而初初本尊係想同ail一齊

老公陪佢經歷左咁多都唔撚同老公講 淨係想一味證明自己
好心啦，你想到位都係你老公同邵美琪打人情牌幫你炸 以為自己真係有能力

呢樣想講好耐，大台有無第二個人好似阿Mo咁，可以講英文畀反應講得咁型，型得黎又可以好自然又充滿喜感？

正 有得俾龔嘉欣鞭打

本尊好正

佢老公夠知啦 唔講不單止仲走去試人哋

唔係陳豪咩

又係張生

咁佢本身已經同老公相處怪又點會講

無左隻豬啦

男著呢d下身真係唔識欣賞

尿

其實森美係咪痴咗線

ali飲尿

8公升

痴線森美

ali件衫好正

森美係咪傻撚左

睇色分健康

太得閒

有無豆漿

照狗衝

紅色

森美有精神病

森美係終極boss

屌 係咪真係痴左線

馬雲

馬化雲

內地

痴左線

癡咗線呀佢

我收番
佢先痴線

真係痴q左線

痴左線？

森美係咪純粹癡鳩左線

傻撚左

傻左

古明華院友

Bill gates係我契爺

大頭B傻撚咗呀

係咪俾乾媽姦鬼左

難分真與假.....

似痴左線

堅定流呀

格硬食左我，然後收做契仔

做痴線咁，應該真

乜撚嘢

真痴定假痴

佢癲撚左線

曲直難分

講左出去

咁樣似真喎

變咗龍心？

Fight club

森美詐傻扮懵

練神打你識咩

一開頭係大頭B自己打自己，唔係Paris打佢

FIGHT CLUB

輝級都出埋

伏筆

我一直都唔知當初邊個打佢同跟蹤佢，依家終於知

ali真係好撚靚

互推

係咪大頭B鍾意Mike Sir

呢套劇係 終於有女一相

會唔會嘉樂食2家茶禮

痴線，伏咗成三十幾集。

差啲唔記得咗有呢個伏筆

花蕊紅

伏線 我估佢真係有個契媽有幾百億

狗坤

刀下留人

屌又係厹

個髮型

珅哥真係好樣衰

可能係汪阿姐 尚董家姐

乳房表哥

你自己都係見一個搞一個囉...

後面2個

波比

照呢套劇
痴線應該係真
有錢乾媽都可能係真

公廁

究竟係邊個

屌佢一出場我都係咁撚
冇見過男角咁撚樣衰

Dina即係臭雞

好亂呀媽咪

除左3個男主 其他角色真係唔好太睇小

會唔會係森美嘅???

g

究竟同幾多個人扑過

幾十歲人都仲咁水性楊花嘅

通常一早話佢係痴線既
到最後都係誤會

雞

Kitty咪之前天天天晴個二奶

其實我知結局，最後陳豪拎唔到尚通銀行，癲左，比6小姐起飛腳。bobby就做翻老禮冰室

係咪暗示緊 d 電視台高層都係雞 任扑

蝦頭好似

樂小姐

屌咁都記得

散左就番黎
你痴線架

媽媽我爸爸係邊個

Dina又收兵，又做人二奶，又亂咁同唔同男人扑
真係走在潮流尖端

其實現實有咁多男人想要BB咩...
話個BB唔係佢開心都黎唔切啦.. 邊有咁多人衝去認老豆

又呢招

坤狗

狗公坤真係好撚柒樣衰 cut鳩哂佢啲戲份啦屌你

咪臭係

第一次見兩個麻甩佬爭住埋單

坤狗比人打

阿田快d彈出黎

等一下 啊

會唔會係阿基
用阿爆肉身上咗佢

求gif

坤狗連做戲都俾人打

痴線

馬強同音樂情人借啲意打柒坤狗

編劇肯定高登仔

我有老公

如果連阿媽都唔知老豆係邊個
呢d女...

我冇話過係爸爸喎

頂你個醫生

諗起師傅哥

一定係，如果唔係

哪吒仔串到

20號扑完24號又同第二個男人扑

20同24

西環去半島用直升機

仲要記得咁清楚

廢石換左髮型幾型

仲要一個係喺冰島睇激光嘅時候扑

3人行

應該食左洋腸

如果3p 點分

去郊遊

森美癲得嚟好正

Ali對腳

唔帶套點得架

is cheap mam

笑死...CHEAP "MAN

yea it’s cheap man

夫唱婦隨

陳豪d死人英文

最後係黑人bb

陳校長

5個小校的校長

五個小孩都出埋

森美係套五個小孩的校長套戲個角色

你哋以為我痴線呀

屌森美好啱扮癡線佬

1001